一日有每日150 單程證，一日都唔捐血捐錢

要返工，不了

岩